有冇巴打都有挽rainbow six siege電腦版

討論吓seasons 3 個更新,我自己就覺得防守方易咗同挽法多咗好多...

進攻方慘到呢~

挽你老母

又挽？你等比人屌啦

平時挽開PS4版
電腦版重撚過PS4好多
比較少挽

原來係咁